[窮撚住家飯］最鐘意屋企人煮咩

我無你地咁幸福

老母煮雞翼都可以難食到HIHI

可樂雞翼啦，最唔洗技巧...
其他難食到喊三聲

咸蛋肉餅

腐乳通菜

我最鍾意食肉餅...

樓下7仔叮飯都好過老母

可樂雞翼係點整法

我未食過

蜜糖雞翼 蝦仁炒蛋 蒜蓉粉絲蒸帶子/聖子

對唔住
我老母煮咩都好撚好食
我愛老母

老母煮咩都勁好食
咖啡雞翼/牛根
菜湯
炒薯仔絲
蒸水旦 滑到

一樣

我老母煮黎煮執去果幾味 真係未食過

炆五花腩
次次都可以送到幾碗飯

你個名

可惜細細個離左婚 唔係成日有得食

其實佢只係將成罐可樂加半支滷水汁倒入去炆，所以咪話冇技巧

老母唔識煮野食
婆婆淨係教左佢蕃茄炒蛋
所以好鍾意食蕃茄炒蛋
同埋梅菜蒸肉餅 豉椒蒸排骨
其他野都好難食
試過米粉烏冬公仔麵三樣野一齊炒

每次上連登都要見住老母

唔緊要架巴打
你老母都會好錫你

好難揀 好多都好好味
蕃茄炒蛋 手撕雞 豉油雞

蕃茄蛋 炒魷魚 咖哩

肉餅係都冬菇啦
蝦仁水蛋
西洋菜湯

雞翼魚蛋湯 煎魚
食到想跳樓

睇左幾位 都係鍾意食番茄炒蛋喎